★突發 連登原來有隱藏腦魔icon！！！！！！

原來只要將#xxxxx#lme改做正確嘅字母就會出現隱藏腦魔icon

例如下面咁:
#origin#lme
#kill#lme
#hi#lme
#eat#lme
#eating#lme
#tongue#lme
#saliva#lme
#jable#lme
#lick#lme
#try#lme
#in#lme
#dllm#lme
#silly#lme
#pointing#lme
#boom#lme
#brain#lme
#pointingL#lme
#pointingR#lme
#hoho#lme
#haha#lme
#seeNoEvil#lme
#photo#lm
#v#lme
#hold#lme
#fuck#lm
#hate#lme
#angry#lme
#psyche#lme
#NoEyesSee#lme
#good#lme
#ok#lme
#forcedsmile#lme
#sad#lme
#scared#lme
#dust#lme
#thinking#lme
#wtf#lme

幾個月斷斷續續整左咁多, 希望大家鍾意啦, 如果反應好我再考慮整多幾粒

得咗

#eating#lme

唔知

呢個可唔可以用去做

[img]#psyche#lme[/img]

都幾正喎

#psyche#lme

好鍾意依個

真係得

幾正 #thinking#lme

整得咁精緻反而失去咗腦魔本身陣膠味

#psyche#lme

#wt f#lme

#wtf#lme

專業撚狗

lme

好得意 可唔可以叫連仔真係加入腦魔icon度

killlme

#lick#lme

#jable#lme

#origin#lme

kill me now

呢個正

#in#lme

#hi#lme
唔得喎

噢得了

#try#lme

size唔啱啊ching

Ime

來吧

又撚狗

#v#lme

#hi#lme

笑撚死

頂

好靚

連狗快手d 做野

唔得嘅 lme

幾時有tg stickers

#lick#lme #lick#lme #lick#lme

都唔得

#silly#lme

1me

#photo#lme

#psyche#lme #psyche#lme

樓主可唔可以整埋tg sticker

又撚

#brain#lme

#pointingR#lme

1me#

之前成功咗
下個可能就係樓主

多謝樓主再一次證明
預覽功能同說明書一樣都係冇人用

OK我一陣整

撚

吾得wor👀

#eat#lme

謝

btw 支持樓主

最憎人撚狗
全撚部圖片黎

1me 好撚趣緻

#boom#lme

#dllm#lme

#hold#lme

請善用編輯引用

#jable#lme[img]#jable#lme[/img]

好靚
打j 同 瀨 最正

[quote]

1000正評就可以入連登icon

趣撚緻

話撚狗嘅
知唔知husky icon之前都係咁
而家咪一樣俾連囝批咗
覺得俾人撚，係因為你冇開圖片模式
一望圖片模式入面咁多圖
就知唔係icon嚟啦

#tongue#lme

大家快啲幫手衝1000

樓豬出入平安

#v#1me

#photo#lm

依個似wfc多d

原來咁就得

#origin#Ime

你以為自己好風趣?

得了！

新手想問一問， 腦魔做咗啲乜嘢 咁厲害個個都講嘢佢呢？🤔

#phyche#lme

正#lick#lme

唔用自動load圖路過

#1ick#1me

#lick#1me

#in#lme#in#lme#in#lme

#in#lme 唔得?

好正

lm

好得意呀！

#haha#lme

樓主其實有無可能整上iMessage icon

Lm #eat#lme

#hate#lme

#eating#lme

係啦係啦我係新會然 真係當左你啲gif做icon 你哋好撚醒撚到我

iMessage係咩黎???

大階i啊

腦魔有兩條撚

#lick#Ime

#dust#lme

一陣樓主放雷就冚家剷

點整架

連狗分身？

boom

#payche#lme

#kill #1me

#pointing#lme #pointing#lme 用唔到?

好多傻仔

push

#seeNoEvil#lme

#jable#lme

傳神

得左 tks

#eat#1me

一堆傻仔

#licking#lme

##lme

#pointingL#lme #pointingR#lme

lme
#hi#lme

中佐伏

#psyche#l

#psyche#lm

@老貓再世_

ez

用下腦啦成班

#hi#1me

ok

可以整個tg版嗎？

#forcedsmile#lme

有冇tg 版

呢隻最得意！

#psyche#lme

時得時唔得

#saliva#lme

#diu#lme
#pussy#lme
#quick#lme
#drunk#lme

#jable#lme
#jable#lme

又玩

[/quote]

整緊, 依家出去食飯應該9點有

G持

g持

隻手短d好似好睇d

幾時有腦魔打J icon

#in#1me

唔知我打得岩唔岩呢

#lick#lme
lme

整唔到

Lm

好鍾意呢個

lm
lm
lm
lm
lm
#hate#lm

lme

#lick#me

#wtf#1me

#hi#Ime

#fuckyou#lme

lome

食屎啦樓主

#photo#1m

[lme]

點打

#dllm#1me

#tongue#1me

[img]#pointingR#lme[/img]

射呀射

#boom#lme #boom#lme

#dust#1me

Ime
1me
lme

agger

#kill #lme

得左啦thanks

lme
#fucking#lme

#pointing#lme

真係得喎

#thinking#lme

推爆佢

[img]#thinking#lme[/img]

森之妖精

得左

好正好得意

#wtf#ime

#dllm#lme
好得意喎

好撚得意 可唔可以整做tg stickers

#good#lme

Admin快D add入APP

...好多傻仔

唔該曬！
果然厲害

#killme#lme

lme lme

#lick#1me#

#lamo#lme

I don't feel so good #dust#lme

[size=9 [/size=9]

恭喜樓主撚狗成功

me

多謝lz

Dllm

完全唔得

冇開自動顯示圖片表示:

##lm

唔得呀！！！！

強帖 #lick#lme

jable#lme

#psyche#lme

試下先

一開圖片mode 啲圖多到呢

肥絲大隻呢

#in#lme
#in#lme

#lme

屌 原來係copy link

test

.

.

.

你個種低能真係能人所不能

見到要load都知咩料啦

幾得意

.

.
.

.

#haha#1me

有啦各位

#hi#lmf

推到有

#eating#lme
好有動感

[img]#eating#lme[/img]

樓上玩野果個，屌你老母

#wtf#Ime

#wtf#lme

連仔做野@lihkg

#sucking#lme

#lick#lme
#lick#lme
#lick#lme

點先可以save到tg sticker

唔得既

#lick#lme#

easy

licklme

#dust#lm

# lick #lme

好過連狗出埋d 狗icon
用狗做icon醜化晒自己

in果個

感謝

#ok#1me

tonguelme

唔得wo ching

gif呀 屌

唔得嘅?

得喇

呢d先係腦魔 之前唔知邊個整埋d低谷翻版icon

#boom#1me

呢set肉酸到嘔😂

#Hi#lme

呢樣真

#in#lme 唔撚得

成班比人撚

正

lme

#hello#lme

點解唔得既

#pointingL#lme

會不會整telegram

#dllm#lme 呢個好正

成班智障比人撚

整左

lme

無既

#in#lme

Fuck

樓上好多on9仔

#lick#ime

#NoEyesSee#lme

有無tg版？

可以點整做tg sticker

有

撚狗

#try#1me

感激

trylme

#dllm#lme 點解唔得既

得咗

#psyche#1me

我見到我自己

留意口形

I don't feel so good

#sad#1me

合體！！

#jable#lme
俾人撚

唔得嘅

#wet#lme

#thinking#1me

#origin#lme#origin#lme#origin#lme

TEST

好好玩

成功

#hidden#kill#lme

開左新post